有冇人搭狗鐵發覺拍八達通成日冇感應出唔到閘

如題

次貨卡

係咪同而家啲contactless 信用卡放埋一齊？

有無用個袋不停磨個感應器

你銀包係咪有屋企/公司出入門口張卡？
放埋一齊會影響到

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

晶片老化 換八達通啦

學生證同提款卡會擋住

on9

多謝！